IVE 今日出grade 2 科E左點搞

讀ive讀撚到兩科E可以點
應唔應該repit黎過
唔想社會放棄我
定係我應該現實小小出黎打份工算
唔想咁快出黎社會，未準備好。。

跳樓

下年會認真。。。

好有心想上番UGC，但係比人遲左3年。。會唔會太遲

會

quit IVE lor，IVE都拎E係你智商問題⋯

點解咁講，又話有心唔怕遲。。

巴打你連repeat都可以串錯，睇嚟你都唔係太適合讀書，出嚟做野算啦

上連登問

識讀咪得囉。。

你答考試卷講出口？

有E嘅咩

你對肥仔波就有E